(性命擔保)比宇宙更遠的地方呢套動畫 應該係目前今季最佳

畫面靚劇情high
睇住果四個女角色真係青春到核爆
最緊要係四個聲優都配得好放好夾d角色既性格
四個女主聲優分別係：香菜井口祈妹早見
成套野好多場口都好爆笑
未試過睇一套動畫頭三集係可以一d悶場拖戲都冇
成班角色一齊癲

我求下大家去睇下

性命難保

第一次正皮神父

其他都係四天王黎

正皮左

呢套都冇可能做得爛

今晩睇

岩！

攞套出左3集嘅同其他得1-2集比有意思咩
咁樣比我直頭話惡魔人今季暫時最強都得啦

睇完有伏再番黎屌鳩神父都唔遲

一集棄

可以 請出去開另一個post吹奏另一套
我教多你一句啦「你都未睇曬所有一月新番 咁樣講有意思咩」
呢d野不嬲好主觀架啦

有伏我即刻死

Wfc

呢套同百合露營都好好睇

井口個角色出場之後成個故仔昇華左

睇左先啦

問過POP TEAM EPIC未?

好撚悶

點解可以四個性格都咁正

今集首BGM插得好好 又好聽 套野真係好青春 E種作品真係買少見少 好好睇
利申:4個女聲優我都好中意

希望MADHOUSE整完E套快D整番NGNL 2期先

知唔知今集有乜唔同咗？

係幾好睇
比#狗開POST IS 冇肉

轉移陣地

同路

想知

CV加分
不過同霸權仲有D距離

提示：
op夕陽餘輝

今季好多正番

邊套霸權

down黎睇睇先

我諗係京紫!

除左畫面靚到飛天之外 我覺得一般
開始睇到有d疲勞

darling in the franxx

左右唔同左

我覺得E套野要好似3月的獅子要蘊釀下

一集姐wo 睇多兩集先再評論

agger

祈妹香菜魚香早見 冇得輸啦下話

四個都咁屈 點跟

gchi神父

我很簡單，有早見我就點讚

ここから 始めよう～

好聽到傻

歌正人正聲正劇情正

齋聽OP都想喊

插入曲 早見唱果首都好能正

今集已經睇左三次

驚唔驚套嘢後勁不足？

聽講臨尾會死人

宜家仲未去南極

今集先齊人

我自己ff 最後應該會幾感動下
一係去得成南極
一係去唔成

我估係去到南極
之後搵到呀媽既野
跟住喊到仆街

但街外消息話好似會做唔到去南極
唔知真定假

宜家鋪好哂路 OPED畫面出哂 無乜可能會去唔到
我反而諗唔到佢去唔到既話可以點做落去

rePOST

而家錢又有
我諗最多可能上到船因為天氣去唔到
如果一開始去都冇得去真係好難做

今鋪撐神父

好希望真係去到
好想睇南極畫面

要一直撐

雪地車仔好得意
有床有廚房

CV點都無一套比得上霸權
集集都咁玩返，邊有得跟
不過都睇好依套

支持支持

大波妹真係好得意

好睇

我睇第一集其實覺得呢套係比較正經既套路
直至第二集呢條女出現

四條女都咁正 點忍

有香菜有沙織
無不追之理

香菜個角色大崩壞

呢套協助有齊 海自 國立極地研究所 文部科學省
去唔到南極？
咪玩啦伍寶

一直都好鐘意勵志番 宜套感覺同花開物語差唔多正

神父呃正評

傳聞姐 咪當多個話題

花開物語都係d睇到個人好開心既類型
不過依家呢套搞笑好多

正常發揮

唔知點解睇到好有k-on嘅感覺

我都覺 性格上係幾似
決=唯
日向=津

好鍾意k-on 所以依套睇到好開心

正皮紗路巴

agger
其他出哂三集再一次過評

個老母仲話佢唔夠顏值
莫講話顏值剩係show對波出黎都夠殺啦

LM過多幾集等花田十輝寫到係南極死人

呢個角色簡直係全劇最佳

寫呢d劇情都可以出事不如死撚左佢算啦

其實香菜老母係咪喺南極遇咗難

睇班船友既表情 應該都奶奶地野
不過唔知會唔會老撚點

唔通真係去到大團圓結局咩

係唔係最佳唔敢講，不過

一陣航海途中架船出事變左災難片就好笑

又翻睇左第二集最後逃跑同第三集開門三個女主係出面等早見果part

我都睇左兩次

全部comment都係讚，希望大家唔好燈到爆

正確的卡多出咗頭幾集嗰陣好似好多巴打都話黑馬

留個名，完咗再睇

呢種題材伏極都有限

南極發現亞當 First impact 四人全滅

頭三集已經好屈機

最多係比唔上頭三集
冇可能做得爛

因間花田整套日版天與地俾我地點算

會食邊個

我估之後會有段劇情講水瀨個女同學阻止水瀨去南極

惡魔人呢？

神父個post 仲多正皮過京紫

我地呢套點同賣點係文藝.細膩感情.高畫質.既京紫比啊

暫時覺得好睇過京紫

一套青春一套愛情，比較唔到架喎

不過以期望值黎講 京紫個感覺比較微妙

殺左神父先法國巧睇 典點巧

push

集集都好好笑
大波妹同日向互動好正
配合埋瀨嘅性格仲好笑

大波妹未日向

其實d名都幾難記
我主要都係記聲優

自膠，打錯咗 d角色名記唔到

當我京紫死嫁？

冇當京紫死 不過好唔過呢套lor

屌真係好好睇
睇到好開心

ed好正 一定買cd

一月新番最中意呢套
之後到露營

係青春啊
成套野聲優功勞都好大下
配得好搞笑

井口配得最好

同埋香菜
負責發癲
井口個角色係推動氣氛一流

井口+水瀨祈互動好正

律隊

今晚

推呢個

幫你推定先 #狗又嬲嬲豬

井仔嬲邊個都唔會嬲我

你地有咩關係

總之佢冇可能會challenge我

靜雞雞repost下你姐 點會出面challenge

靜靜雞咁出6c信

總之我冇撚野怕

repost你分身

係咪無直播?

直播應該10點先有
不過果時都出左ATX raw

b站更新左

B站不了

頭四分鐘已經笑死左
水瀨老母

水瀨老豆

なんて答えばいいの？
知っるか！

同龍王入面個老豆一樣

又要等一個星期

個眼鏡妹
係咪要黑化佢

大家一齊去未

常識人黎

又睇到哭左

集集都好青春

南極見

ok

我要買碟聽歌呀呀呀呀呀

去南極聖巡了

koko kara

下集應該會講佢

組隊

連登challenge

首先儲100萬先

yen得唔得

唔記得講
yen黎

前有絕景

8皮野要儲應該都要成年啦

連登有個post去南極

好想ham
咁快就20幾分鐘

睇完好想去

又幾好睇 有少少感動同熱血

熱血呢個真

點解首ED可以咁好聽

去北極頂住先得唔得

好治愈

睇到好開心

ED必買

ここから 始めよう

問過惡魔人未，仲有紫羅蘭（一套淨係出pv就吹奏左年半既動畫）😂

真係好好聽

你可以出返去

紫羅蘭呢啲辣殺就唔好提啦

今季霸權係邊套？京紫？
只係有個次文化臭女人做主角就想做霸權？

岩岩先開始姐，睇多陣先

呢d咁主觀既野 認同又岩傾咪入黎傾兩句

得罪講句
京斯紫到目前為止都係畫質可以J得落
成個故事感覺唔太特別
ED就更加

今季ED南極第一無得輸

darling有得比下
兩個真係難分難解

龍王都屌打京紫啦

問過露營未

一定未

爭咩吖
撈埋一齊做南極露營吖笨

南極露營捉棋

南極露營同darling 捉棋

夠薑加埋京紫個名落去

南極露營同darling 爆肝捉棋

辣殺動畫

pop team darling 南極露營捉棋食拉麵

究極霸權

好似上面咁，加埋爆肝正d
pop team darling 南極露營爆肝捉棋食拉麵

愛捉弄人的百變pop team darling南極露營爆肝捉棋食拉麵

愛捉弄人的百變pop team darling帶住三隻塞豆㝫南極露營爆肝捉棋食粗點心拉麵

捉弄人的百變pop team darling帶住三隻沒有心跳的塞豆㝫南極露營爆肝捉棋食粗點心拉麵

京紫明顯慢慢鋪墊緊，同直接賣萌開場嘅好難比較
咁講約戰頭3集都屌打大把劇情向動畫啦

我好期待京紫，亦都中意龍王，但真係唔會咁樣比較囉

京紫好奇怪
我唔會覺得佢唔好睇
但真係冇乜feel

我都無咩feel
睇國家隊好似過引d

國家隊可以睇佢究竟點樣玩
第二集開始已經驚喜不斷
角色越慘越撚好笑

神父食撚左屎?

2月尾先出碟

而家先開始睇第一集
唔知係咪人老咗
見到女主同黑長直係火車撞到一齊去廣島
竟然會眼濕濕
青春真好

正常
追夢動畫簡直清流

點解我20歲仔，集集都睇到眼濕濕

4個聲優把聲都同個角色好夾

仲未返到屋企睇

真心似kon 和同唯

今集都好好睇 女主個friend

哇屌你今集...嚟緊自己都會去外國一段時間唔知幾時返 好感觸

好好睇呀 點解得24分鐘

惠

攤牌果下睇到好緊張好感動
去到絕交無效果下真係感動到笑左出黎
絕交無效

神回

細妹果part睇到有小小喊左

絕交無效

集集都咁好睇

我吹奏吹爆呢套野 一月最佳唔係講笑

今集好睇到

因為自己什麼都沒有， 所以也不想讓小決擁有任何東西

鹹濕神父

今集全集感情描寫抒發一炮過
屈機到仆街

喊左

真係好好睇
集集都一出就睇

今集好感動, 估唔到眼鏡妹有成集.

這就是青春嗎?.jpg

呢套個前題其實幾搞笑
依家已經係俾錢就去到南極嘅時代
雖然要幾百萬yen 對高中生黎講近乎無可能

不過套野表現出黎幾打動到觀眾

青春到核爆呀

今集好感動
女主同佢個frd

未試過睇一套野會咁舒服
會發自內心咁覺得開心 感動 熱血

今集幾warm
講真一開始真係冇諗過套野會係好睇 以為又係廢萌

為製作組而追

明明睇女人嗌交應該冇野好睇但今集睇到想喊
踏出自己comfort zone同過唔再依賴嘅生活呢兩個message帶出得好好

今集成個鋪排到最後爆發决堤而出真係好神
明知最後實會和好返都會畀句絕交無效touch到

不但冇失望 而且仲超出左我期望

其實好感觸

好正
成長就要作出改變

依家差井口個角色個人背景故事未講

以ep2「唔中意群體」&「中意真誠既人」、ep5「跑鞋」
好可能hinata以前係學校田徑隊, 但比賽輸左俾隊友杯葛

另外, 屋企有印度/泰國神像, 家庭應該有相關信仰

對鞋同d神像擺埋1齊/擺得咁近, 可能係警剔or某種信念

我都記得對鞋專登比左個鏡頭
依個全劇開心果兼心靈導師
通常呢類越開心既角色個背景一定係越虐心
希望唔好太過虐 我個心臟接受唔到

d衫全部都係印住食物圖案,
應該都係「食物令自己開心」, 提醒自己要開心
為人凡事正面樂觀睇得開, 不過..
有幾大日照面積, 通常都會跟隨幾大陰影

hinata係好女仔黎, 4個之中最中意佢

表現得好開心，其實經歷過好多野

好中

南極旅遊20萬咁平？
我仲以為要3,40萬😂

今集睇到哭左

日向正唷

又哭有冇甘渣呀?

神回 哭係正常

認同神父

你呢d毒撚冇共鳴唔哭好正常

成本係貴...但南極其實分左n國考察地區, 跟團去都只係睇果1國負責既冰山1角, 除左睇下景冰川/冰河/企鵝/海豹, 最多係釣下蝦or滑雪or參觀d基地?, 常溫-50度c(範圍-25~90度c), 風大、乾、荒蕪... 除左考察隊本身有考察&救援&其他日常工作, 正常人去到應該都游手好閒, 仲要接受天氣既歷煉...

* <man vs wild>入面bear好似都有去過, 自然界食物極少, 山腳地區可能有平原or樹林, 有樹就整下shelter, 山上又整下防風洞&注意雪崩、冰隙、低溫症、脫水, 有打算去既朋友可以注意下

仲以為帶部PS去南極打芒亨
btw想買ED係咪要去信和訂

未知

睇到

上amazon/yesasia 訂啦
俾信和狗賺

穩了穩了

運費成40蚊

...

神Ed

信和十算wor

如果唔係急,我會儲多幾樣野先1次過落單
反正都係買黎收藏

對

互相剖白個度咸jor

大家準備好銀彈
睇完今集 BD唔買唔是人

聽晚

指定動作
每週一推

希望今晚係搞笑回

推

呢個無全卷特典 9000羊個個先有

今集又喊多次阿

當時對跑鞋

前半集真心擔心佢地.. 尤其係hinata

知道日向唔見咗本護照 佢哋去玩嗰PART都冇心機睇
一路諗緊你哋幾個快D去摷護照/報失先啦
仲有出奇在唔見護照嘅係hinata而唔係kimari

原來真係有佢地四隻既ig
@srs_kobuchizawa

早見病嬌味出哂黎
日向越笑越心痛

太正啦

去新加坡聖巡了

100萬呀

好彩退得翻

見到早見望住水賴腳板底，仲以為佢會r落去

x2

笑死
100萬上商務

聽晚先有時間睇

頭一半睇到想屌鬼心諗唔見左護照咁大件事點解仲可以唔即刻報失仲可以出去玩 好彩之後都兜得幾好一集搞掂

無得睇日向剝上衫

套野講咩?

4個(business class)加埋差唔多
但佢地之前買左飛咁應該只係upgrade&改date會平d

有理由相信ep1果100萬除左係ep2出下鏡之外, 主要目的係為左今集劇情需要
因為4人商務飛個價真係好巧合非常接近100萬......

又岩岩夠買晒4位business class

你死硬

聽到報瀨講「啊呢」嗰下
腦入面自動響起
「真由氏的懷錶停了呢，真奇怪，明明剛才上過鏈」

今季人氣方面應該係南極vs國家隊vs露營

霸權呢

霸權歐美果邊人氣好低

嘟嘟嚕

香菜既啊呢同射囉都對後人影響深遠

比人恥笑劇情係咪要另外DLC

似係講緊pop team epic

神級反轉劇情

香菜嘅笑容對後世影響更深遠

兵庫北

日向股暴升

lm

咁轉名未?

個名會太長

jaga

講幾個女仔係到派下膠同賣下正能量

京紫

先貼圖, 有待觀察

今集中段已經睇到鼻哥酸酸地
井口坦白唔見護照時候
個分鏡專登唔影井口個樣

仲有呢度, 全程定格內咎緊..

之前試過整唔見左成隊既野

今集有講過唔鍾意人地太過顧佢感受
有d野

大boss
就快播左一半都未講佢

日向好女仔

呢到求其搵條女都好過015

食屎狗

事實喎 有咩問題

睇完個TOPIC就去搵黎睇一睇,果然唔錯, THANKYOU

好野齊齊睇

安西教練好偏心..

呢4個真係配得好好

國家隊係邊套？

好看哭了
護照果度

好好睇呀

<darling乜乜乜乜>

聲稱動畫製作團體中有日本國家級代表所以咁叫, 但呢d叫法黎自某d國家既文化水平係咁, 唔應該盲目跟風

估唔到果一百萬最後咁用
BTW,唔怪得走佬嗰集日向跑得咁撚快
暫時仲係最鍾意早見

製作組自稱喎

臨尾退返啦

日向最qq

唔該， 聽晚down黎睇下先

分清楚邊度開始興呢個叫法先啦, 我冇阻你跟

二三四都係原創

第五集啱啱出咗 未睇

pop team 真霸權

值得一睇
算係今個季度最多人討論佢內容既番黎
又係睇到個人好開心既

鳥羽喺訪問講明「如果將動畫比喻為足球，呢套應該可以稱為日本國家隊」
喺呢個情況下跟staff咁叫國家隊有咩問題？

你話一味叫套Violet Evergarden做人類聖經就話唔知點嚟姐

個人喜好既野, 不嬲完全冇問題
我冇阻你=對你造成困擾?

呢度最近先出現兩個post標題叫國家隊, 之前都仲係1月機人番
而我都講到明, 分清楚邊度開始興呢個叫法先啦,
某d国家1播就直接用國家隊黎開post討論, 非post內1兩句呢種程度

早見最遲入隊但最有隊長格
一嘢睇穿兩個有嘢隱瞞
仲受到同水瀨同床

頂你！
講晒聲優個名 jm9
你唔講同 雷姆 同床？

見呢到都係講聲優多以為係呢個po習慣
唔好意思下次傾劇情會講返角色

因為雷姆係雞但水瀨唔係

叫1月機人番嗰個#台主嚟
呢度冇人識佢

喺到屌鳩啲扮瞓嘅冇用，不如你屌左未醒嘅先啦

喂

係咪即是講緊中國人用中文，唔準跟人用？

屌你老母

雷姆G

015G

好好睇，最鍾意哩種輕輕鬆鬆，間中又有啲感動位嘅動畫

今集幾搞笑
最正係睇到4個人嘅關係越黎越好同埋性格嘅轉變

不過而家已經第6集 仲要未上船 先係中途轉GAY
希望後面唔好太急啦

其實南極講兩至三集都夠
船上面兩集
跟住最後一集返日本

但仲要講老母同南極觀測

有無人中咗ED毒？個腦成日諗起首歌

仲有成十幾日先有完整聽

好鍾意呢種幾個合唱

長いトンネルの~出口を 探していた

呢套野真心有權上神檯

點解作畫可以咁撚正
唔計京紫 敢講今季呢套一定係top3作畫

問左slowstart未

FRANXX呢

slow start好流暢 一拍二
製作組又係好認真畫 明明係難民番
只係日常劇情無咩空間發揮 有經費既A-1係唔同啲

毒撚應該要有共識

淨係聽到井口把聲

最撚嘈

井口把聲辨識度高又搶

有人實地聖巡

去南極再講

見到魚尾獅棚架笑咗出黎

每週一推

all in 露營 南極

正式版廣告

咩廣告
同NGNL0合作聯動呀

一開頭已經笑撚死 香菜

不愧係阿醬
Ho ball

In阿醬we trust

對野

last上台發言果下睇到哭左

一星期一次爆哭

一齊去南極了

好

おおおおおお！

痴撚線cast

松岡

愛衣

大家一起去南極吧

醜話說在前頭 是犯罪哦
再說一遍 是犯罪哦

插曲都好聽喔

套野真係好好睇，每集都有感動位
首bgm播果時喊左出聲

儲錢朝聖

睇個勢之後某集應該會cry到癲

報瀨阿媽

俾大家參考吓: 最平嘅方法一定係自己去阿根廷烏斯懷亞再報當地團(只係要大概5000鎂，六日以上)，不過係去南極西面。如果要去佢地去嘅南極東面一定要澳紐出發，程船起碼要23k鎂（30日以上）

下集應該會好癲

以「花田10輝」+直覺黎推測

貴子>50%未死

[pink]以「三年前」、「天文台」、「觀察車+暴風雪」推測

3年前觀察隊建立左基本既天文台設施,
但資源耗盡(船隊必須返回)+未有天文觀察成果,
3人上車準備設回途中遇上暴風雪, 設施正遭受破壞..
(籌備好耐、大家1齊經歷咁多、共同願望、唔可以俾佢化為烏有..)
貴子為左保護設施衝左出車, 其他2人留守車內
或者之後都有試過搜救, 但音訊全無+為大局著想必須撤離...

以「全員返回」推測

明明少左貴子但就話全員返回, 1係視貴子既精神與佢地同在,
1係將貴子離隊合理化or隱瞞, 避免贊助商流失+輿論衍生,
同時貴子可能真係未死

以「新觀察隊&新天文台任務」推測

貌似新&舊觀察隊係同期進行任務, 以同屬同1國家(南極)管轄區黎講,
地理位置應該唔會太遠(但應該唔會共用1個昭和基地, 資源唔夠+非合作關係)
貴子可能俾新觀察隊救左, 消失3年可能因為(太魯惘)自責而逃避,
亦可能加入左新觀察隊天文台隊, 但保密協議限制左佢既消息[pink]

sry [pink] 失敗左...上面有少少今集既內容, 仲未睇既請忽略

高質

「全員返回」我會覺得精神同在呢個比較合理
呢套既定位其實有小小兩極
時而搞笑時而煽情
再加上去到目前都冇好直白咁講過有冇死到
btw有一幕係能登個角色去報瀨屋企拜野

講到尾睇到目前既集數 我都下唔到太大判斷有冇死到
除時真係可以整一幕彈出黎話係南極做緊工作人員都唔會覺得意外

同樓主一樣

紫羅蘭有痴撚線作畫
國家隊有痴撚線production staff
南極有痴撚線cast

如果可以有套動畫係有齊呢三樣嘅就死而無憾了

公海

十幾萬去三十日其實又唔算貴
遊輪基本上乜都包晒
舒舒服服

躝啦

好少人睇

「全員返回」

天與地?

啊啊啊啊
真朋友 點都要一齊返去南極搵佢

一開始個位好心嗡，三年後無人理，扮鬼臉的人剩下一個

下集應該講西風帶, 一定嘔到七彩

其實呢句唔係解上次去完南極番黎班友今次都黎齊晒咩

屌
最後個shot差d流馬尿

之前youtube睇啲航行片好撚恐怖

女主老母唔係係南極失蹤咩?

上圖可見昭和基地不遠處仲有2個本國基地,
假如3年前新&舊觀察隊係同期執行任務, 咁新基地應該就係2者其1
中部大陸果個基地唔使理, 果個係夏季限定, 1黎太遠,
2黎舊觀察隊任務期係12~4月 (新隊應該相約無幾)

昭和左邊仲有個俄羅斯基地, 由於係夏季限定所以無法正常運作,
假如有人進入, 基本上係會與世隔絕, 亦唔知道俄羅斯幾時派人去維護/使用

我相信花田劇本

我講得衰，應該係
上次去完南極番到黎既人今次都黎齊晒

今次冇黎齊

艦橋掌舵室塊板有(未參與呢次任務既)前船員留言

+隊長有講大部分人再次參加

另外關於3年前後既船隊規模比較..

貨車數係3:1...
仲有首次民間觀察隊有人採訪, 但3年後開次啟航卻無人問津..
可能全世界都將注意力轉移左去新觀察隊(人地有觀察成果而你冇云云)
最觸情傷情既係佳苗個鬼臉pose.., 物是..人非..

..再次啟航..
..觸景傷情..

呢套野的確好多細節位做得好好

真係好好睇，無論作畫、歌丶人設丶劇情、聲優都一流，今季最鍾意哩套

見到lee個post開始追
痴線真係好好睇
集集都有感動位
四眼妹果集睇到喊，好現實好中
主角同阿媽2代都好好睇
次次ed神插入搞到都想喊

報瀨老母回憶果度已經有D想喊

可以集集都做到有笑位感動位真係好難
呢套真係好屈機

冰封的南極大陸，終年有多個月是黑夜世界，極地研究站的美國科學家如何度過漫漫長夜？一名離職的研究站人員約翰遜在最近出版的回憶錄《大死地》（BigDeadPlace）中就指，研究人員會瘋狂做愛麻木自己。
現年40歲的約翰遜，曾在南極的美國基地待上10年，負責洗碗、清潔等工作。他在新書寫道，每年3至8月是南極冬天，極地會陷入無盡黑暗，就在這黑暗的日子，研究人員會瘋狂做愛，在圖書館做，在溫室裏做；他們還會做愛滋病測試，以便隨時交換性伴，而在極地交過冰雪老婆老公很平常。他指出，南極研究站約200人左右，男女2比1，每年會用掉逾1.6萬個避孕套。
面對無盡的黑暗，有人會酗酒、吸毒紓解精神苦悶，但站長都視而不見。
英國《泰晤士報》

唔怪得要提人係犯罪

距離ED發售尚餘5日

真係好好睇

月亮24小時升起 人狼狀態

瘋狂loop

ED真係好撚正

聽日

OPED已出

LINK

睇到起哂雞皮
最尾個海靚到

ED

懶得你呀

ここから、ここから
普通音質 聽住先
記得買碟

我反而覺得今集係最搞笑既一集
全程笑死

首ed full好聽到爆炸

最後果part捧花sad jor

老母

終於等到佢出啦

*BGM*
你去邊呀?
廁所
*BGM完*

quote錯 ...

好聽到爆炸

等緊itunes一出即買

點解可以咁好睇

OPED都好聽到哭左

首插曲都好正

OP入面果兩首太短

不過太長可能又破壞左成首歌
呢個長度做插曲就岩晒

世界其實好大

點解去到咩post都係見返同一班人留言

你上緊咩台啊

有得去好去啦
用盡一生都未必去得晒每一個角落

今集好好笑
終於見到南極我覺得有d感動

咁嘅天氣都夠膽出甲版

仲要比海水淋

唔好彩就沖埋出海
不過佢地有主角光環

say this

呢套野d 插入曲真係正到痴線

今集仲係好好睇, 加埋之前龍王既桂香姐, 依D真係對日日返工放工既自己特別有感覺

集集都keep到咁好睇真係好難
睇完其實好有動力去做野

呢d時候正常應該鎖哂門唔俾人出
但係動畫要做番個場面出黎咁解

今集キマリ講咗句至理名言

我地恨唔黎既青春

本來仲期待日向跑圈有得SHOW實力添~~

啱啱聽住歌食飯 播到首插曲差啲喊出黎

呢套野集集都有名句

點解兩隻碟日向嘅衣著都同其他人唔同？

法國神父都幾高汁

左邊係因為佢無校服 右邊唔知

對上一次係睇NEW GAME第一季
對返工既人真係好中

有時唔係好想讚自己
其實我都覺

呢個問題可以同上面另1個reply1齊答..

左邊張圖: hinata(係有初中校服)著便服其實咪同沙織1樣, 舒適就得啦, 而kimari&黑長直係因為「想以全球首批高中生身分去南極」

右邊張圖: 首先, hinata耐寒max, 從心胸廣闊呢點大家經已能夠理解, 而且佢會係雪地上著短袖+今集跑圈都仲係短袖, 可見佢游刃有餘, 其次, 呢樣(衣著)亦經已係「跑步show實力」, 跑圈本身係為左練肺活量+肌肉運動+適應氣候變化(空氣越黎越凍), 唔需要跑得快, ep2果時佢既跑姿&換氣&穩定性都係同其他人唔同, 細緻位做得唔錯, 唔使刻意講你都感受到

全碟

3:30 個段清唱好好聽

好好睇
小決個瀏海
既然係自己揀去南極，就算點艱難都要行到最後
雖然個過程可能好辛苦唔係想像中咁，但過左之後再回想番，一定係好難忘珍貴嘅回憶
仆街點解可以咁好睇

負皮jor

比宇宙更遠的地方呢套動畫的歌曲應該係今季最佳

OP+ED+插曲除左露營之外無得輸
in南極露營we 7s

ここから、ここから
第7集插曲one step

沙織首follow back係咪未有?

..冇理由為左ep3整左成首但出得幾秒, ep9或之後應該會用到

最後出多次character album咪得囉
又賺一筆

採用個到笑到我
成枝咪對過去

難為我香菜

歌詞

長いトンネルの出口を探していた ( 玉木麻理 + 小淵澤報瀨 )
在幽長的隧道中探尋著出口
かすかな光の匂いがしてる方へ ( 三宅日向 + 白石結月 )
向著那一縷曙光的方向不斷前行

間違っても 笑えるさ (合唱)
就算走錯了路 也能充滿歡笑

ここから始めよう 僕は旅に出よう (合唱)
就從這裡開始 踏上我的旅程吧
汚れた真ん丸のビー玉 握りしめて (合唱)
將沾滿污垢的玻璃珠 在手中握緊
言えなかった言葉も きっと見つかるよ (合唱)
曾經說不出的話 定能心靈相通
バカにされたって構わない 信じてゆこう (合唱)
被別人瞧不起也沒關係 信任彼此吧

誰にもバレずに裸足で泳ぐ魚 ( 三宅日向 + 白石結月 )
就像是不起眼的在水中拍打著鰭的魚
机に広げて散らかった野望のままで ( 玉木麻理 + 小淵澤報瀨 )
我因這份在課桌上散落的憧憬

ドキドキ ずっと消えるな！ (合唱)
心跳加速 無法停息！

ここから始めよう 世界を見にゆこう (合唱)
就從這裡開始 去探索這個世界吧
青い空に投げた サイコロの目のままに (合唱)
如同投向空中的骰子的點數般
流れていく季節も 明日へ続くなら (合唱)
這流轉的季節明天依舊會繼續
止まるときまで止まるな ずっとこのまま (合唱)
無法預知 永遠不會停歇

絡まる人目を抜け (玉木麻理)
無視那些懷疑的目光
日常の壁 飛び越えて ( 玉木麻理 + 小淵澤報瀨 )
打破這日常的壁壘 飛向夢想
転んでできた傷さえ ( 玉木麻理 + 小淵澤報瀨 + 三宅日向 )
就連路上的跌倒擦傷
もっと愛せるなら (合唱)
都如此讓人心愛

ここから始めよう (白石結月) 僕は旅に出よう (三宅日向)
就從這裡開始 踏上我的旅程吧
汚れた真ん丸のビー玉 (小淵澤報瀨) 握りしめて (玉木麻理)
將沾滿污垢的玻璃珠 在手中握緊
言えなかった言葉も きっと見つかるよ (合唱)
曾經說不出的話 定能心靈相通
バカにされたって構わない 信じてゆこう (合唱)
被別人瞧不起也沒關係 信任彼此吧

そして君に告げる その日まで (合唱)
直到到達的那天 祝福你
どうか幸あれ！ (合唱)
務必一路平安！

有預感個結局會喊到我仆街

就算之前係船上迎新會台上介紹自己，都已經有少少眼淚

開門個度現實應該沖晒落海

心諗咁都唔死得, 重係度咁耐

risky先係青春!!

(但正常黎講應該鎖好晒, 要由d正式船員開)

終於到
係咪得返五集

成套野都好完美
係呢幕差咁小小

最尾仲見到日向著短裙 痴撚線

都唔係既.., 大半集都陰沈, 總要黎個轉捩位
我認為氣氛上係需要呢幕

硬係要同現實對比既話,
d場合好多時都係俾主角「包場」, 街道、商店、設施、公眾場合etc
但動畫角度黎講必須要咁...減畫人成本+突顯主角
仲有身為女中既主角其實上到船必須有人帶住/跟身指導,
但動畫入面佢地個自由度卻非常高,
以目的黎講係可以多左好多以佢地既視角黎探索周圍
只能夠講理想與現實差...美化啊浪漫化果d,
1黎限於現實掣肘, 2黎有動畫目的

但咁先合理...體脂個用途本身就係咁, 當然要計埋運動員體質

hinata溫暖人心

年青人做事通常都唔會顧慮咁多，通常乜嘢都係想做就做，哩幕其實都好符合返地個年紀同性格會做嘅事，可以表達到佢地青春嘅一面

點解要細字？

係我個人喜好..
細字=非重點or唔重要or可以唔睇, 唔想太妨礙其他習慣too long didnt read既人
手機個mon大細有限, 唔重要d野整細佢會順眼d, 同埋+少少對比度

岩岩一次過煲哂，又幾好睇，今季真好多都幾高質

開門出甲板加埋bgm one step神插入睇到好感動好熱血(雖然現實唔會咁做到 )
我心目中嘅一月霸權
就黎完，唔捨得

睇咗咁多集，我都仲未計到條數
做超市收銀，點樣可以儲成百萬

日本打工時薪過千
一個時間番20個鐘一年就有

百萬円姐又唔係港紙

補充1下除左返超市收銀, 黑長直仲會朝早踩單車派報紙
唔排除同時返幾份兼職

但就算返得1份, 佢至少係2~3年前都plan好要賺錢去南極
真係大把時間俾佢賺夠賺突 (100萬+生活費)

計漏咗援交

好似好好睇
多謝分享

btw
pop team epic=垃圾

呢度係清泉討論po
唔好係度引戰

反對派

日向b

松岡好正

今集睇到好傷感
報瀨呀媽有無可能無事呢？

Btw 日向真係唔怕凍，有幕著短袖衫丶短褲

抵啦

日向

Interview前明明一直好好笑
一句「貴子已經唔係度」秒速打沉我收起笑容

阿媽條線同一套叫海に降る嘅短劇暫時極似 一個去南極一個去海底

關於貴子..
1/雪上車待機期間, 隊長1直以對講機與貴子通訊,
但暴風雪期間大部分時間聯絡唔到
2/由第1點, 停雪後搜救人員(應該本身係車內?)開始出動,
而範圍係車既半徑20米內
3/由第2點, 對講機接通, 說明貴子果刻未死,
「好靚」好大機會指星河or極光
即係身處地方可以望到天, 冇俾野(雪)壓住,
但有機會受傷or低溫昏迷
4/由第3點, 搜救完+收隊, 未發現貴子+貴子屍體
5/由第4點死未見屍黎講, >50%冇事,
加埋今集「戀愛物語」主角竟然係松岡
而貴子係愛衣, 我認為貴子最終生存率最少>51%
加埋花田劇本, 生存率>52%

關於黑長直..
佢同隊長太多地方相似, 95%會成為(未來南極探索)隊長2代目

如果真係無事，問題就係當時仲有咩人響附近救佢，同埋點解之後無做通報

ざまーみろ！！！

集集都咁好睇
真係痴撚線

渣媽咪囉

喊到痴線

ざまあみろ

新航做大特價, 神父可以去聖巡啦

今集強國好多人嬲嬲豬

一講到二戰就玻璃心碎

最後個ざまーみろ
佢地本身都係比外界睇死唔夠錢，但最後都去到

有人睇到ed後仲有?

沙織媽咪回信?

好緊張，唔知咩事

破冰嗰段好熱血

Agree

做緊deadline fighter 好想睇

睇完更加有動力做

以佢預告(雖然得幾秒)=下集主要事件,
呢個趨勢黎睇, 下集應該係沙織主場

例如事務所出問題 or 收視出問題
順便改善下母女關係, 可能黎返場南極live concert救收視
順便(正式)sell歌<フォローバックが止まらない>

發覺套嘢意象用得好好
之前有決堤，今集破冰

ざまーみろ

ざまーみろ !!

好撚正呀屌

神回.

呢套啲感情戲今季無邊套比得上
其他都有感情既就得京紫

但紫羅蘭有啲難代入
呢套真係會帶動到個情緒
自己以前好多野都想做但唔敢做
而家望住佢地四個就好似見到當年嘅自己咁
真係會投射感情落去
佢地唔見passport嗰集會驚埋一份
見到南極會興奮埋一份

睇返收視率
呢套嘅收視唔係高
但係好平穩
「忠實」程度好高

紫羅蘭比女人睇架

哭左

感情戲戀雨都好高質

高質黎講, 係呢集同個FD自白個集特別高質, 星洲唔見PASSPORT個D其實有小小老套.

只可能講, 好花田味既劇本.

呢套除左唔太認同花田對青春嘅演譯之外
其他都好好睇

佢話日本俾人分咗個垃圾位個段，再加最後句抵死真係感動到不得了

以前都有係北海道坐過破冰船
當時2月尾冇咩冰
根本感受唔到動畫果種震撼感

作者係地平學者?

如果地平說成立，佢地就真係去左世界極端
地平說都係ざまみろ啲fd

神父做乜貼自己上黎

ね

我都想有人同我慶祝生日

發開口夢仲要開眼

結月QQ

2lai幾時幫我慶祝生日快樂

笑

幾恐怖

比我訓佢隔離 應該會一腳伸佢落床
日日發開口夢

最後 高中田徑隊有信俾日向

好似係賀年咭嚟
下集應該到講日向，估計又要流馬尿

暫時覺得最好睇都係第九集

結月句ne
除咗代表佢打短訊唔再用敬語之外
仲有回收返個伏筆
第3集結月問佢哋係唔係親友
kimari話佢哋只係識咗一個月
又未一齊出去玩過 只不過係想去同一個地方
(14分廿幾秒)3個人ne ne ne表示認同
今集終於到結月ne埋一份

一開始坐直升機俯瞰破冰船
屌 嗰個破冰船都唔係畫出黎嘅
根本就係影住隻模型 下面D冰真係十足十D玩具咁 好搞笑

今時今日既日本動畫已經好多3D modeling

好好睇
回應番第一次見小結佢都係喊緊
同埋講番少少四眼妹果到
ね

今日も一日がんばる

ぞい！

套野算唔算為果幾個聲優度身而做

第8集

唔算, 呢幾個跟本萬能級別....

補返哂
ね

好想多D人睇

我全部都鍾意

真心覺得哩套好睇，各方面都唔錯

估唔到嘅係，呢齣野竟然差唔多集集都帶到反思/共鳴出嚟
ね

前排病左冇心情睇

岩啊

尤其是BGM嘅運用
屌點解BD版驚爆TSR最尾隔山打牛嗰陣唔係播南風

做咩今日星期二都無人推Post

後面一條直頭係on9

雀帝

好鍾意佢地屌柒個段

考midterm考到唔記得
黎補充南極energy先

又睇到眼濕濕

今集都好穩 神作預定

ふざけんなよ

日向好女仔黎

我想問 小決係今集個OP先變左面 定係一路都係咁 ?

今集曬黑咗

op中有部分南極鏡頭係曬黑左(11集op1路都係咁)
ep10上集有提kimari嫌面罩唔舒服除左, 今集先開始出曬黑既樣
(佢地查左防曬, 但kimari皮膚長時間曝光會比較傷&黑)

呢d細節好有心

又係比人杯

黑長直今集型到

點解叫日向嘅都要比人欺凌

想買bd 支持

唯一美中不足係無得睇果三條八婆比報瀨屌完既反應

日向 做得好

喊jor

未試過真係拎紙巾黎抹眼淚

呢集真係要吹奏吹爆
真係睇到哭左兼且好熱血
日向既情商簡直

好熱血

香菜既男友力真係好勁
之前整唔見passport果集又係
今集帶頭屌柒班撚樣又係

神父=日向班fd
我=日向

husky=高3師兄

花田十輝 好撚屈機 真係

我徒弟

最尾果段真係感動到喊
日向終於唔使收收埋埋可以盡情咁喊

我記得係由第一集已經係咁

私は日向と違って性格悪いからハッキリ言う
あなた達はそのままモヤモヤした気持ちを引きずって生きていきなよ
人を傷つけて苦しめたんだよ
そのくらい抱えて生きていきなよ
それが人を傷つけた代償だよ
私の友達を傷つけた代償だよ
今さらなによ！ざけんなよ！

喊死左

Sponsor有國家支持, 有錢咪做得好d.

明凶手就係佢

しらせ真係男友力MAX

其實報瀨又唔可以話係失敗者
只不過佢追求嘅目標係同輩眼中係無可能先俾人笑

果班友跟本就係抵屌既
而現實中通常投靠左權力既一方
所以好難屌鳩佢

最後果段感動得黎又好爽

日向我老婆

入到大學都好r

可能人地BBA Law或Global Busniess呢d值錢科呢

又睇左10幾次
報瀨真係好型
真係差唔多集集都喊

我都睇左四五次
睇到個人出曬汗又流曬馬尿

屌柒班仆街就啱啦

如果佢行原諒嗰邊就真係老套，但係宜家行屌柒路線，大快人心呀
現實就係好多時都要迫自己原諒人，因為要大方，如果唔係就會俾人話小氣。但係呢集 啱，點解要原諒啲小人，佢哋做錯野就要受到懲罰
點解呢套野咁多睇啊啊啊啊啊

ふざけんな

報瀨型到癲

LM

ざけんな!

集集都咁好睇
日向

係喎
睇番K島討論發現日向都無寄到賀年卡番屋企
所以可能同屋企反左面

唔出奇
佢連高中都唔讀唔少家長都會反對

好女仔
好想養佢

香港人睇好平常, 日本人因為好注社交, 就算好唔妥你都唔會咁直, 出到口其實係世仇咁款.

毒撚咪冇

去到南極之前, 報瀨的確係毒西.

其實佢地4個都好慘
日向比人排搞到退學
結月一個朋友都無交過
小決最fd果個都話同佢絕交
所以睇到佢地一齊去南極越來越fd同埋令笑佢地嘅人跌晒眼鏡都會覺得好窩心好爽

好鐘意日向

宜家同佢喺南極

日向 +1

最堅強既好女仔

日向係乖寶寶

一路睇心諗今集平淡左少少
又係部活俾人排呢D
點知最後香菜先爆
又喊左

其實好似報瀨，結月呢d靚女性格又好既女仔點解會識唔到fd
就算無女仔fd都會有一堆男仔fd啦

到底有無睇
報瀨一心只係想要去南極，響學校完全比人當係怪人
結月自細做童星變左好少時間同朋友聚，響今次之前根本無維持得耐的朋友

插歌插得幾唔錯

結月個表情

香葉直接屌鳩人個下

同埋佢阿媽都唔俾佢隨便識人啦,
連同fd子影相都有肖像權問題, 規矩實唔少
同人social又會影響個人型象, 直接影響星途
就算要識朋友, 又實會好似幫個女相睇咁介紹「明星朋友」佢識
各種打好關係, 做表面弟兄姊妹
咪同而家d經理人公司唔俾藝人拍拖1樣, 連人權都操作埋

報瀨性格太差, 係日本呢種性格應該幾難生存

呢2個原因我都知
不過我覺得唔合理所以先問
結月個原因上邊個巴打講得好合理，呀媽限制所以識唔到
但係報瀨個原因我覺得怪先問
報瀨又靚女對朋友好，點會因為想去南極就比人杯

淨係對朋友好

你諗下身邊有條友去到中五都仲每日開口埋口話想做太空人嘅話你都排鳩人喇

結月係唔識點同朋友相處，而其他人都好易用明星角度睇佢

唉睇到日向個故事好有感觸

好興奮,好想抽水

一次過追返十集

點解我會睇到喊

好正常 個友情度數極高

有機下集kimari, last1集貴子

一次過睇到第9集 好青春

又kimari...

睇到11集有神回

個時電視睇左 聽唔明全部不過都估到大概
一陣睇埋💪🏻

最硬淨最圓滑既人註定個陰影都係最大

雖然日向最正但崩得最多都係佢 我屌你老味

柚子我TM射爆

痴撚線第11集最後

準時9點

唔係13集咩

大結局?

未到大結局已經咁高能 喊得重勁過前幾集

俾個標題fake左一fake...但應該仲未收尾
又睇到喊左

重未睇到媽媽口中嘅嗰片景色

完結欺詐？

依集頂唔順差D標眼淚

最後一齊喊真係

ed好靚...

插粒釘落香蕉道係咩意思??

可能想知可以雪到幾硬+試下當鎚仔用

拎碌蕉當槌仔 但係失敗

當年呀媽係咪為咗拎番部電腦先會咁
Btw後面睇鼻酸 好沈重

Bgm 直情應景到仆街
仲要一封一封信彈出黎
3年黎一份一份思念湧出黎
屆不到的思念
唔敢係最佳1月番
但一定係我最鍾意嘅番

宇宙霸權

應該唔係為電腦
3年前果晚應該係避暴風雪先上車,
如果係為左拎返電腦, 聽日拎or暴風雪完左再拎咪得,
唔使係大家都拉繩上緊車時先獨自脫離隊伍
假如當晚係佢地留係內陸既lastday,
咁, 其實亦都可以雪停後再慢慢拎, 玩命根本冇必要
而且, 電腦放係基地, 貴子返去拎實可以停係基地避雪
根本唔使有生命危險, 故此貴子去第度既可能性好高,
例如係去拎同天文台有關既野
(而部電腦不嬲都留係基地for長期工作)

頂又喊左
報瀨好好彩識到班fd果到
果3個係個基地狂搵阿媽啲野果到
最後一封封彈番成千幾封mail果到
真係無諗過有呢個伏筆，真係頂唔緊
喊到中途屋企人入左黎即刻狂抹眼淚

報瀨話好好彩識到班fd果到

訓睡袋果度
小決把聲正到射精

哭死左 果個位真係

喊到傻撚左

一提老母真係瀨晒野，上個禮拜隔離番已經出出地事，今集明知佢會爆但估唔到係用呢個方式。

依家再諗起佢冇左老母之後嘅每一日心靈上都係繼續依靠住老母，自己一個打工賺錢，真係停唔撚到啲眼淚

啲喊位多到....喊到又眼腫喇
死人花田十輝！！！

仲要佢啲email係多個1100封㗎 有機會唔只一日一封
呢個電郵伏筆位做得超好，好突顯到佢對老母嘅思念

夠資格上我心中既神檯

慾哭無淚，唔知點解

講真依幕真係好撚痴線
香菜一直都未認清佢阿媽已經死左既事實
依家望住自己send既email一封一封彈出黎

痴撚線 彈成千封email果下

好殘酷

痴L線 睇到眼濕濕

係高汁，最後香菜叫老母果下幾屈機，不過未到可以令我喊既地步

好睇
不過都想神父死

喊到收唔到聲

(個人認為)呢集個心情幾沈重..
bgm用左dear my friend果集, 有某程度相似既感受
之所以用「dear friend」而唔係用「best friend」
係因為「dear」係指自己認可既友情, 係1種無法切斷/分割既關係
用「best」的話, 就只係最好既朋友, 而非不離不棄, 可以親、可以愛
而呢集...dear母親, 個感受係1樣

3年, 1千封信, 恰好大約每日都寫1封無法收到回覆既信
冇父親既童年, 母親係唯1親人, 對黑長直而言
貴子唔係1般文字可以形容得到既精神上既寄託..甚至活著既意義

就黎到達目的地既黑長直, 有人認為佢係欲哭無淚? 我認為唔係
而係麻木&拒絕, 拒絕接受要行去見證終點, 盡歷艱辛1路走來,
卻要親手揭開殘酷既答案, 看起來好可怕, 太得人驚了
唔夠勇氣既人..寧願封閉自己

就結果而言, 黑長直有咁好既fd子係身邊真係好

唯1親人果度講漏左婆婆...sry婆婆, 唔係特登漏..係我錯

今集算係完全解放曬報瀨佢心中所有抑壓住既情感
講得好岩既就係 唔知係咪因為冇老豆
所以貴子真係佢既全部黎

今集見到松岡搞到個爐搶火嗰刻即刻諗起佢啲放送事故

喊到七彩

泉狗

すべてが動き出す

神父獻出佢既生命我就承認呢套係神作

There was no way that laptop could have still been functional. 0/10 broke my immersion.

你條戇鳩2018都未死啦
部電腦識行有幾出奇

呢次我就撐你啦

南極咁凍同乾燥，電器唔係咁易壞
插番電源就著到部電腦有咩出奇？

神作

好高汁

屌你呀唔準提老母

對唔住囉

其實佢肯去已經好大勇氣
代表佢肯接受佢媽媽真係死咗
一直以黎佢都係覺得佢未死
一直send信同呀媽報告近況
一直覺得佢媽媽一定係等緊佢
一日唔去 都可以用千千萬萬嘅理由安慰自己
但一去咗 就代表自己必須接受現實
三年黎根本媽媽一封信都收唔到
媽媽已經冇機會再睇到

信依個伏筆做得好好
初初淨係覺得send信代表佢未放低+生存依靠
估唔到佢收得咁靚
用自己睇番d信代表佢肯接受媽媽嘅死

老母呀

o kaa san ! o kaa san !

依架先發覺「比宇宙更遠的地方」改得有幾好
一直以黎都以為個名只係講緊南極，今集先發覺可以用黎講生死

我以為得我一個咁諗
當然希望比其他人救左

雖然一直都想係畀人救咗，但今集做得太好嘅關係開始寧願真係死咗
如果唔係到時返睇嘅時候呢一集就會冇咗呢種感覺 好矛盾

都唔記得幾耐冇睇過動畫喊
收email去到叫媽媽個幕真係頂唔住

呢集睇到最後真係忍唔住喊咗
劇情既節奏處理得非常好
一步一步引領住觀眾帶入報瀨嘅心境轉變

報瀨由見到母親同自己合照 猜測電腦登入密碼 到頭來自己母親最掛念嘅都係自己 直至收到自己每日寄俾母親嘅郵件 報瀨無法宣泄既情緒終於爆發出黎

開工果陣開多次黎睇
都係忍唔住眼濕濕

Let her go

Only know you love her when you let her go

咁細部點睇都係notebook而非laptop

部野1直都係室內 (應該仲有套/盒/箱裝住, 之前搜索搵唔到係冇開黎check)
理得佢電池冇電, 插條火牛線就搞掂

屌你老尾 收信個度真係睇到眼濕濕

花田十輝

(性命擔保)比宇宙更遠的地方呢套動畫 應該係目前今季最佳

你條命穩陣啦

吹奏定全年最佳都唔過份

今晚決定重睇多一次

今個月真係痴線 d番睇親都喊

突然想爛尾換神父條命

回程死撚晒先爛到尾喎

報瀨老母復活就真係爛尾

咁你應該死得，今集咁撚虐，下集應該話比其他國家救左

我願意用神父條命換報瀨老母復活

琴晚播完最後一集
四卷既Bd全線爆升
卷一直情上埋前10位
其餘三卷都入曬頭20

唔比

下集先係最終回

一時興奮得濟講錯

諗緊用咩途徑買bd好

好兄弟

用埋你條命

咁用你條狗命啦

一早訂撚哂

如果特典無特別心水最直接都係amazon

雖然係老土咗啲，但如果結局真係咁都幾好呀

Btw無論咩End都好，哩套點都會係我心目中嘅神作

報瀨老母生存機會係零
如果返生會破壞左套野

20世紀，比人救左都冇可能3年聯絡唔到啦

舊基地可能夠佢住三年，係最近先比人救走

係，之後加入埋復仇者聯盟

本來希望佢救到
睇完就覺得救到就變糞作

其實唔洗諗會唔會番生
成集都係鋪俾報瀨真正認識到老母已經唔係度 完成左佢黎南極既其中一個目的 即係呢條線 親情線已經完左 收左尾
下一集應該會回番主題講友情

黎翻個kimari視點整個總結好好end左去
下集應該係搞笑回

可能下集會搵返老母......

嘅屍體

唔係獵奇番呀

一個人死喺哩啲地方好慘，最起碼都帶返日本好好葬咗佢

跟住搵到abyss

Kimari視點對上個次已經係絕交回？

yes

E 套就真係世紀霸權啦

今次有啲高汁
正皮左

不過四個入面最靚都係報瀨

上集同今集都超撚好睇

南極教

前幾集咁溫馨今集突然派洋蔥
今集當ending都冇問題

屌你老味今集後勁好凌厲
一齊衝去搵老母嘅痕跡又好
定係唔打擾報瀨 係佢房門口為佢傷心陪佢喊又好 都睇到好撚滾動啊
呢d就係朋友啊
我明呀 我真係明呀 朋友呀

老母下集翻生我係會屌鬼

BTW喊唔出，但係個心都扯住

我以為琴日完

我都以為係

另外部panasonic notebook都幾勁
咁凍都未壞

如果結局搵得返阿媽又有d怪

日向>結月>報瀨>玉木

我揀玉木個聲優

四個都鐘意，但最鐘意結月
早見佔左45.5%

雖然神父條命唔值錢

似京吹第2季12集完成咗個目標但個故事未完咁
下集呼應返kimari一開始想出走享受青春就好完美

得返一集 完咗一定好唔捨得
BTW南極咁好睇 都推唔爆一個POST
會唔會係因為太多人BLOCK咗神父

本身唔係好留意依套
係見題材係南極幾新鮮先睇下
睇完第一集就鍾意咗
少人氣正常嘅 原創fan base又唔係特別
唔少人又唔追cast黎睇（例如我）
事前吹奏又唔係特別大

南極應該唔少人睇
連平時無睇開動畫既朋友都有睇佢同露營

最鍾意睇原創動畫，起碼唔會被人劇透

まだね

またね

講收視率南極唔算高
但佢係keep到個收視率

韓國佬有份整可能係原因之一

佢唔止係keep到收視率，仲係要響其他作品多少有流失之下倒升

比較少人睇唔緊要，最緊要好多睇嘅人都識欣賞

差唔多個個睇完都讚呢套
如果舊登小果然巴仲有搞投票，呢套野既滿意度應該會高到嚇親人

啱聽
感覺開始咗睇呢套嘅話 就冇咩理由會棄

想睇多次但又唔夠膽

每集落淚 (12/13)

睇左3次第12集都喊

都OK

估最後一集係しらせ同隊長一齊放低對貴子既執著，兩個人建立返好似以前しらせ細個咁樣既關係，好似家人咁互相支持。其他人就因為今次旅途而得到幾個好朋友同埋有勇氣係生活入面重新開始，例如日向可能讀返書跑返步，Yuzuki唔做明星做自己想做既野，最重要係大家「青春過」。

或者原來貴子未死然後全劇爛尾

巴哈啲台仔話喱套已經唔係宇宙霸權 係比宇宙更遠

岩

用下你個腦 再睇下d正負評

留言一面倒讚但正負評比都係得3:1我覺得不行
希望連登手足唔好因為樓豬而唔睇套嘢

睇多次發現中間報瀨剝住洋蔥但係喊唔出係到死忍

我正經既時候出名高汁
應該唔太關事
學你話齋呢套既評論好多都係一面倒讚好
所以討論内容都係好類近
仲有就係呢套野其實冇想象中咁多人睇
一黎唔算大熱門 二黎好多人誤會係百合野
題材唔算真係話好吸引
係靠一集一集口碑先多人入場
我當初都係連登其他post求人地同嗌人去睇

我同神父高質個時連自己都驚

邊個冇關好閘
兩隻狗出左嚟

大家圍繞翻套野 咪離題啦

今集去到數錢就開始

唔想再提起，淚線守唔住

The Girls Are Alright!

一直覺得四個主角會死咁件
得返一集希望我嘅預感唔會中

屌你呀講乜野

放心,你嘅預感一定唔會中

嗰個位有得斟酌
因為佢只係剝緊洋蔥外面層衣
剝嗰層衣唔會喊

平時冇追番
呢套應該暫時係近年唯一一套會追嘅番

對上一次追已經係k on
仲要係喺animax追

同呢套有得揮嘅應該得返k on

忍唔住笑左

我諗「比宇宙更遠的地方」唔止喺物理上，唔同人喺心理上都有野喺比宇宙、比南極更遠

小決想要追尋青春、夢想，踏出佢平平無奇、日復一日既日子就喺佢內心比宇宙更遠的地方

報瀨咁辛苦打咁多唔同既兼職，揾咁多既錢，不惜比其他人睇死、排斥甚至欺凌都要去揾佢阿媽，依個喺佢比宇宙更遠的地方

日向既一個唔會比自己信任既朋友出賣，有真正為佢著想、支撐佢、唔會喺關鍵時候(唔見passport)拋棄佢既朋友就喺日向比心中比宇宙更遠的地方

結月既比宇宙更遠的地方喺一個可以擺脫佢忙碌既工作地方，揾到一啲唔喺因為佢喺明星而接近佢，而喺真真正正當佢喺朋友，可以同佢過一啲平凡高中生生活，唱吓K、慶祝生日既朋友

阿媽部電腦既密碼同最後未讀既email總數1101都喺阿女既生日
無論喺電腦面貼住母女二人既相，定喺用自己個女既生日做pw，甚至可能喺因為部同報瀬咁有關係既電腦漏低咗先番去揾，然後意外遇害，都可以見到阿媽幾愛報瀬

只要HDD 無事,返到日本都有得搞
除非係呢幾年的SSD, 咁耐唔差電真係會無哂資料
所以咁多年都開到,都係合理

我覺得下集係睇星星, 睇返老母臨死前見到好靚南極夜空. 應該仲有極光添
到最尾就係標準結局收尾,返返日本, 雖各有各生活, 開始有目標 (唱歌就繼續唱, 唔讀書就返返學校, 準備考入大學), 但得閒都會飲荼見面

其實佢之前已經放左伏筆: 正常人就係極晝完結(夏天完結) 就返歸, 但佢地會留耐少少, 所以會見到星空

我唔認為係為左部電腦..
主因係冇需要咁做, 冇需要玩命, 因為個情況等同..

放左工就黎返到屋企, 落起黑雨, 然後你想起你漏左部notebook係公司
交通工具停止服務, 街外狂風橫雨, 又冧樹又垃圾桶飛天又剩,
你會唔會冒住黑雨以步行趕返去公司拎部腦?
而你係知道等黑雨完左之後, 隨時都可以拎返, 停左雨漏夜返去又得,
更甚係聽日返工時又會必定拎得返, 亦冇人得閒搞你部腦

其次係, 搜救隊係停雪後(入夜)出發, 搜救初期貴子仲用到無線電通訊,
從內容「...好靚」得知佢應該望緊天, 身處既地方可見到天空, 即係冇俾雪埋,
現場為露天情況, 大概當時佢係冇事, 最多失溫/昏迷
假如係為部電腦, 即係佢既目的地係天文台基地, 沿路搜索無果又講唔通

貴子更大可能係離隊前留意到有非常吸引既天文現象而想搶先記錄 or
某d天文台設備受襲(佢地團隊心血)而擔心+趕去維護

人都死咗,貴子喺因為咩事走咗去始終都冇人知 唔知最後一集會唔會有啲咩交代
即使唔關部電腦既事都好,其它野都睇得出貴子喺重視個女

另外有點太奇怪, 如果3年前搜救隊鎖定左貴子係天文台基地出事,
咁佢地實出check基地入面, 點會搵唔到部腦, 就算1兩個隊員搵唔到,
隊長亦實會知貴子本身有電腦跟身, 放係邊又點會唔知
而且故事開頭「只搵到少量遺物」而竟然漏左部電腦,
暗示佢地冇返去天文台基地到搵貴子, 再者今集雖然由班jk講「呢度3年冇變動」
唔排除係隊長or佳苗話定俾jk知佢地「3年前事故後冇返去天文台基地」

..<比宇>如果臨尾先畫「屍體」出現, 咁會好奇怪,
與1貫每集既氣氛會有矛盾, 會無啦啦絕望+太真實, 難以埋尾

如果1直keep住唔講貴子既下落,
恰好黑長直今集ready晒接受+面對現實, 咁樣算係理想既結果

至於仲有另1可能性, 係臨尾神展開貴子出返黎, 雖然好多人話咁=爛尾,
但我會認為件事depends on花田點樣鋪排&合理化, 呢個展開係有可能好既,
但似乎比較大機會會爛, 爛到1個會否定晒之前累積既觀眾好感&期望既程度

hinata既象神究竟係咪伏線黎...

kimari個企鵝公仔呢d正常野就算,
但象神咁特別冇理由咁多特寫而唔提下..

最大機會係意外比風吹走左姐

依套野真係好癲，集集都好睇，12集一口氣爆晒d情感出黎

人設太似k-on(4人組

其實呢套就係冇血嘅深淵
當然故事性同主題都冇得揮

Lm

芳文。。。

淨係日向個角色塑造已經好唔同k-on個風格
半個社會人+校園被欺凌者

屌你集集都搞喊人咩事啊

btw我覺得基本上唔需要交待報瀨阿媽點死

呢套真係黑馬黎,值得更多人去欣賞
不過我覺得故事一直都無明示過佢呀媽死左,反而落左伏筆暴風雪都未死得,最可能係open end

其實點會唔死

講到個位3年無人去得佢地去都幾難俾人救到

我覺得冇明示係想做個報瀨未能釋懷既效果
姐係好似今集咁
之前一直冇明示 去到今集最後終於釋懷認清個事實
唔係話一定要死人先神作
但搞咁多野最後原來咁兒戲冇死到真係會有損評價

又要post多次個gif

用咁多集鋪今集出黎
如果下集夠膽返生老母嘅話 神父可以人頭落地

我覺得去到目前依家呢個手法其實真係幾高章
唔一定話真係要見到條屍先叫死亡確認
大家都心中有數
大拿拿三年 你估真係好似Cast Away套戲咁係個荒島同個排球捱到咩

又關芳文事

撇除個背景設定(講心 11集鋪排唔係幾嚴謹 logic flow好怪

日向個角色形象同團隊擔役都有五成似Ritsu

一般作品講老母好似隔離京紫咁都係用母愛嚟做主題
呢部反而主講個女嘅思念都好高章

呢樣真 唔係用亡者留訊息比在生既人
而係用在生既人睇翻自己留比亡者既訊息
呢招真係高到不得了
花田十輝

個格式係幾似

比宇宙更遠的神番仲未推爆一個post

我+黎明+husky
就係係門口攬住喊果三條友

你今次就諗多咗

yes ar

有無人留意到老母寄件夾仲有一封E-mail

其實唔止房門外嗰3位朋友為你傷心陪你喊
坐係MON前面嘅我都有份架
報瀨最尾嗌媽媽嗰下真係忍都忍唔住D眼淚
好撚高質呀

套野真係黑馬 一套望落去平平無奇嘅日常番竟然可以將入面角色性格同埋感情描繪得好細緻，催淚位完全唔造作 真係好熱血，一邊睇一邊喊

老母失蹤呢幾年一直都發電郵俾佢，最後打開電腦發現原來只係自己內心未接受現實個下真係好虐心

呢套經過呢幾集已經好hit了
各地論壇一致好評
blue-ray入埋amazon頭10 僅次於堆三次元偶像既碟

原來係13集番

呢套由第一集開始就決定追
睇完第一集有幾大期望
點知睇落遠超我預期
實在太好睇
每集有笑位 感動位 op ed bgm又開掛
作畫一流 聲優一流
細節 伏筆又做得好好
雖然睇完呢集冇喊 但其實我都睇到好有感觸
只不過冇用喊去表達 呢集做得好好
好想快啲睇埋下一集 但又唔想佢完

伏筆

睇到神父呢個po 同email 個po 先知有套咁好睇嘅嘢
一日就追哂了

狗仔

能遇見email 真是太好了

岩岩老婆s打左比我

cls

瞓醒未

諗起白箱個電話預告

係科學嘅力量呀
完全冇諗過ED係有呢個涵意

睇完只能跪了

我睇個陣淨係奇怪佢明明話唔會有夜晚但點解黑咗 不過掛住感動冇諗到係過咗冇夜晚嘅時期

真係掛住喊無留意到

開定
(擔保成功)比宇宙更遠的地方 一月最佳確定(2)

1001

1

屌你

1001未呀

未1001學人開新

神父係咪食撚左屎

動物台規矩係咁上下

好想爛尾斬撚左神父個頭

G持

咁就唔洗執咁多次波

學姐個頭成日踢唔見左